尖沙咀又死城一日

真係好睇。
出街就知而家出面個市有幾差。
灣仔執笠潮
銅鑼灣名店收八半
太古人流銳減。
大佬19:30希慎food court 仲要有位！

無野架，班商家Ok我咪Ok囉。繼續比班警察玩落去囉。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

仲好早啲返屋企抖慳返啲錢留返錢移民

記住罷食美心
佢地好撚淡定

而架先好 唔洗周街同大陸人迫

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

唔係wor K11 musea好多港豬同大陸西仲行緊

周街都係防暴
真係唔敢出街
佢地睇你唔順眼就亂黎
我身子弱受唔住警暴

得返20團中國佬

個個星期6 日 出黎玩 D鋪頭落灑閘無生意做 租又要照交 睇佢頂到幾時

除左番工同番夜校同落附近街市四買餸之外，

出行？唔啦...而家Online shopping都唔知幾方便....唔洗出街無啦啦被防暴打

真

黃咪照開囉

正在而家唔駛勇武真係出手, 和理非多佢地已經驚
勇武 in being

仲有冇大陸人去尖沙咀買保險 以前行過海港城樓下一堆

最正係琴晚十點黨鐵收車，銅鑼灣H&M 2030 落閘
員工有得work life balance 了

洗鬼擺食咩
又貴又難食
一早無食好耐

得你姐⋯⋯咪自hi

又一億

有個同學上星期擺酒
訂12圍 得5圍有坐人
睇ig當場喊左

條女做支資公司 扮中立實情係藍絲

Keep住每星期咁搞真係好爽

有示威者都仲可以開到鋪做生意
有警恐真係拍烏蠅

陶輝尖咀出現，唔驚比人white object 火魔？

所以 一星期集中搞一日
其他時間就和理非活動

持續半年, 迫死班小中企跪低先

抵撚死

而家路過緊尖沙咀某商場 好似平行時空咁

出埋屠輝
今個星期日又要開大拖

記住同一時間要幫襯黃店
比個社會知宜家個市唔係我地搞到咁差

酒樓同咖啡店就真係貴
MX其實算平
不過附近一間都無

有無圖？

X2

早兩星期就少大陸人，依家又慢慢多番

橙橙

出行？出你老母，出街就出街，返工就返工，旅行就旅行，出乜春行呀

真
好似多返
要air drop 畀大陸人

旺角都少左人

唔好意思巴打，手快快打錯未字
我用速成打字，

自膠

係出街先係

仲去乜維園
岩岩尖咀走難咁

重點係人數多少。唔係有人定無人
銅鑼灣行既多 消費既少都夠商家頭痕。

圖

死城咪死城囉
我唔買嘢就無所謂既
商家佬就唔知頂到幾耐

k11 musea都系旺丁唔旺財，開張無耐已經有3間鋪執笠

最好趕走曬班支那狗

有咩問題 你估個個都想搞嘢咩
社會多d祥和氣氛你睇唔順眼呀

你講mo &co?

香港人 加油

人地月租幾百萬

個個星期行街就爽

十一開始多返

政府唔解決問題 苦害香港經濟 港人憂中港融合消費意欲低迷

仲加租嗎？

尋日仲有人跳樓

俾集會咪冇事 又有扮哂野咁

真心on 9, K11 明知隔離有集會照開，唔緊要。但又要on 9 到有人行

班商場應該睇到咩事

狗多過人

睇做乜生意、做港女打卡生意應該唔憂做
反而是高端消費品先瀨野

立場影住明明一大班人喺海旁和平遊行
popo就喺高處舉哂槍
屌你個市點會好呀

咁都有良心
起碼唔係好似元朗yoho town 1021 2點就關門
驚閪

可能入去避

咁你點影？？？

我ok你ok大家ok

Lam chow

佢d野真係好難日日都咁多人買

推

少d大陸人唔好咩，個個星期死城還我美好香港

其實以後有九龍區遊行/集會
唔應該離開尖沙咀
咁先可以比全世界見到香港既情況
最緊要係尖東/廣東道
多5星國家酒店

3間同一集團
係清盤
了解清楚先up啦

元氣仲好多人
而家啲人留係自己住果區消費
我個區嗰間午市要排隊

多啲大陸人咪輸出革命囉

尖沙咀近日唔知點解多左支那人

佢講事實 係好撚難食
一向都唔去

巴打識野 敢玩重好玩過埋身戰

去tst就最好啦 比支那豬食下tg

平？
野又少 又難食

開左一個月都冇wo

風水差 陰陰濕濕
入到去 唔會想幫襯
痾篤屎就走

岩呀咁落去睇吓佢捱到幾多個星期六日

多謝商人一齊攬炒

其實對依加香港人黎講價錢唔係
問題係要好食 至少物有所值先

求圖

狗狗們有福了

佢地唔係驚和理非，係驚tg放題

班死狗又唔做野又唔讀書
淨係識攪亂香港經濟

係咁淡定就唔會狂派優惠啦

無錯

佢咪試下個個星期擺哂重狗喺九龍再喺正廣東道咁放彈囉

個個禮拜街坊都出黎同佢玩

係應該話仲有20團 革命尚未成功 同志仍需努力

每個禮拜都吹一次雞,同機場一樣

商家全部一齊攬炒

星期六日只要吹一吹雞都已經收佢地皮

所以宜家平日啲生意仲好過六日

毅進仔中晒計

good news support

打得好 可能就係運動新方向

經濟攬炒

手足鬥長命 攬炒唔係香港人同香港一齊死

你地班商家佬咪繼續企係正苦果面食死貓唔出聲lo, 總之黎緊聖誕新年一定會幫你地搞到好好睇睇

賣港城？

應該話得返20個旅行團 俾啲心機下個星期減到10個

唔算新方向喇，總之經濟打擊敵人就係我地冇槍冇炮外最大既武器，愛國只係一盤生意，我就睇下你班仆街商家佬依盤生意點玩落去

消費旺季就到
我就放長雙眼睇吓商家仲繼唔繼續忍
由得政府係度拖

冇圖你吹大啲都得

多謝popo日鳩日封路鳩射tg

其實佢哋真係無撚腦
本身尖沙咀遊行已經達到趕支那客效果
而家放埋 TG 仲要係半島呀 SOGO 呀對出
連其他國家遊客都怕撚咗你
仲有未計啲要去尖沙咀濕平食嘢嗰啲離地中產
多謝黑警今日助攻

但下個禮拜六日係港島

d仆街商家高層，而家癲撚左，外面射緊tg，開緊鎗，都照開門。
問題係出面打緊仗，開都無生意，唔知個腦係咪裝屎

黑警心諗 經濟差又唔影響我份糧

學生又放假 日日都可以開P😍

其實九龍影響大過港島

睇佢捱得幾耐

經濟畸形後果

雞排佬做親生意都邪

派$120叫人嚟香港食TG胡椒

食野從來都係睇價錢
味道根本唔重要
如果有一粒藥食完可以飽肚
我都想唔食野
好麻煩

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

咁耐以嚟無一次關門
一入去九成支那人shopping 緊

咁耐加埋 閂過兩次 85 同831 無記錯就係啦

焉知非福

無圖點信你呀 唔好作故事啦

歡迎黑警幫示威者攬炒！

好多人有情意結

驚咩呀，都未減租，即係冇問題啦

企喺條街都非法集結同畀畜生打仲邊敢出街

睇得出班狗真係唔想香港平靜
講明和平集會，佢由太空館清到尖東，再封埋彌敦道想掃上去

本身都唔知有咩岩買
系你老母

其實而家幾好 一有集會班加就重防
次次都尖咀 旺角 銅鑼灣
啲商業區死曬 啲藍店又做唔住
過埋聖誕 新年都係咁 分針鐘連班商家佬都出嚟反政府

個個星期日集中旅遊區，旺角留返俾黃店

繼續射TG吖！最好成個銅鑼灣 油尖旺都係煙

所以引晒班 popo 出黎就走已經好有效果

搞冧經濟先係最有效迫宮

係

多數齋睇
欣賞下d設計

海港城先係大春袋 不過次次都重兵難攻入
不過放心 tg只會遲到 從不缺席

跌落中庭 咖啡座側

咁咪幾好

Yes

我就出街睇，但係唔買

頭先係K11見到有外國遊客食咗催淚彈係咁diu黑警老母。

當年67 暴動成就左4 大家族， 今次唔知會益左咩新商家

Agger

有鬼
85 拆佢門口d 國旗咋嘛

引到班畜牲放tg已經算成功

就算我今日出唔到，我都會keep 住經濟唔買野除了必需品，大家都唔消費就可以要商家佬同popo講掂佢囉，你下下玩消禁，大家節日都唔出街食記住要keep住呢團火!!!!

近年日本政府起勢叫人生仔
但係年青一代 唔生 又唔消費 淨係信自己同錢
香港可以參考下 大家一齊賺錢 但唔撚用係吸血鬼到

BTW 如果話怕鄰國派人落黎清洗種族
其實無野好驚 佢地成個制度唔同 就算要變成蟲都起碼要一兩代時間

到時香港經濟斷層 你班收成期撚等收皮啦

點解賣港城無閂過門咁撚勁

係d警部署自己要人閉舖搞到死城咁，本身有d位置根本未有事發生

之前唔係話k11紅到仆街？

時代8:00 唔夠，一個人都無

我今日重去左廸士尼，大部分野排10以下

老細吳光正係撐警發起人

成條廣東道由頭到尾一排狗車

仲要業主幫手企硬唔減租 好似加記咁

邊間？

九龍商場舖頭夠集中，夠高級，好大影響架，唔好呀

種族清洗已經開始，依我理解，「香港屬於中國的」這句話，其實包括「香港屬於中國人的」，是一種無得黎香港、到了香港被歧視，又或是香港福利、學位、房屋同奶粉等香港人優先政策的投訴。

呢句說話，重有超多有仔女深藍人士聽唔明，一味贊好⋯⋯

海港城同sogo都開緊

頭先好多手足入去避，佢開有開嘅好。
啲中國人又可以索下tg

同意

未grad就結婚？

賣港城係唔會閂的

整撚走班暴狗就天下太平

Oh, 我願榮光歸香港， boom boom

抵啦

睇住個聖誕呀，俾hkger開心下得唔得

Keep多幾個月睇下d大集團仲點取態

巴打識玩

聖誕？ 出街？ 不了

依件block好耐 手足跟機

下星期想行吓k11
仲帶冇一齊行街活動

水炮車到左
快閃, 縮

但呢兩個星期喺街又多返啲大陸人！ 呢啲蝗蟲趕極都趕唔絕

咁清場法正苦真係好急
係咪上星期做唔到野俾尖咀班大商家屌到反艇

班有錢佬、商家、業主都唔介意荷包縮水，我地小市民又點會介意，尤中共/港共繼續胡作非為，撐警攬炒啦

真 最近少啲蝗蟲我先發覺原來尖沙咀係咁靚

半島啲狗走哂

已經卜左黃店

行完街去懲罰佢

利申：港豬行緊街

快閃攬炒呀！！

支持每星期日搞尖咀
人唔駛多
出口術就夠

支那人黎曬元朗行商場

海港城好似平衡時空咁，今日而家都無公司閂

唔記得咩名，淨系記得有間系賣衫既

11.2 維園

11.24留港投票

仲有starbucks元氣

睇返我都唔知幾時block左佢

罷食啦。

除咁裝修/飾點先可以做得冧美心?
佢太多鋪唔同生活範疇都有好難打

坐大佢競爭對手有冇得諗?
但d競爭對手有d都係藍

好似無行到戈邊？未開波戈陣已經有成班企系文化中心阻街

班狗聚曬d人係重慶，海旁同海港城靜曬

被捕手足成本好高

發夢政府會補貼

開緊但影響到佢少客都好

廣東道攬炒大計

無閂過，出面tg緊，入面班港豬同蝗仲濕平緊，好撚癲，唔知係咩心態先仲買緊野

啱啦，執柒哂佢啦
恐怖組織冶港仲想係香港搵錢?

但無人抵制既？

真心，其實今日算唔算有作用
到黃埔後好為前綫擔心

屌佢老母，反正都無不反對
下次集會地點直頭定係海港城入面啦
係梳士巴比人圍又無得走，對商家又無影響

死咩城
成個場都做生意做到最後一刻
不知幾多大陸西係到買野
個個都唔知出面抗爭緊
毫無影響

非常OK

我都想問點解到今日都無人搞
次次都無視賣港城，明明入面大量藍

海港城一向係平衡時空
亦唔洗諗佢會關門

全部高檔牌子
難d 喎

重慶出面全部和理非加遊客屌緊狗

有唔少都香港人 岩岩拉閂有客仲問 乜出面好嚴重咩？

有無支那人屌狗

屌真係有

有個普通話阿姐鬧佢地係共產黨走狗
唔知係咪支那人

we connect

普通話同國語好難分

聽落唔似國語

咁有大陸人憎共產黨唔出奇既 不過佢都好勇 上哂鏡頭

鬥地主啦
阿蛇做嘢唔洗你班有錢佬教

今日無刪門咁叻叻？

我都想知，好似平衡時空咁

有咩優惠？

佢根本唔係做LOCAL生意
驚閪你抵制咩

唱歌，window shopping 唔得？

收皮啦
壓榨咗我哋香港人十幾年
而家蝕幾個月就呀支呀助
攬炒啦！

有時外賣都唔送呀陰公！！

就係高檔牌子影響先大，唔可以影響到

The one永遠唔會拉閘

閂曬喇

推 食下花生

只需一個死城不被捕不受傷

呢樣真

呢樣真 元朗條街唔洗逼

做支那人生意多
佢怕你有牙咩

元氣同Starbuck收返經營權就可以令美心重傷
跟住蛋糕就真係唔知點搞
但我地想打嗰條友依然好似不痛不癢咁，好似唔到肉

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

個個星期咁玩

黑警造成 no other

可以答你出面放哂tg都有舖頭未落閘，然後有大陸西香港人入黎睇野買野
落左閘都重有人問點解咁早收
大陸西就算啦，香港人係咩玩法
搞到上面愈黎愈唔想落閘
因為有生意

除咗裝修有冇email 戰線迫日本美國轉手經營?

美心d生意佢其實實質有幾多收益?
或者佢收入主要來源係咪真係美心?
條老臭化呢個年紀淨係打擊佢生意未必傷到佢

其實持續咁樣已經成功，零售旅遊係每日燒緊錢

講廣東話都唔一定香港人
可能廣州人
有時我都唔係好分到

Push

攬炒此日可待

推
亂講甚麼 香港是警察國家 唔到啲商家佬唔ok

理想香港生活回來了

平時都唔會買

我地要文宣，宜家唔係示威者搞到個市差，係有狗出現先變死城

好想瘋狂返工

根本就係

無啦，而家d仆街luxury brand 都照收返10半，理得啲員工死

我係港豬黎既 我只係知星期六日你地d 鋪頭唔開心
隔黎呀邊個d 黃絲鋪頭又平又好食 又有開 我咪幫親囉
你地成班商家佬慢慢蝕租啦88

個經濟係俾黑色警玩死

點解今日黨鐵唔提早關站?咁豈今日好和諧...成件事點會咁

屌你老母

黨鐵收十點,
上星期五行過奧海城,
見住d舖九點開始收舖

利申: 好少行奧海城
請問平時d舖係咪都咁早收

黎緊仲有大把問題, 已經開始出現假警察打刧
個垃圾政府真係以為繼續放任班POPO會冇後果

名店好似一向都收8:30

睇黎佢哋好緊張賣港城，一早中午已幾十幾廿架車由街頭擺到街尾保住賣港城

Wow

Good

我可以同你講而家裏面啲高級牌子好撚閉翳所以啲高層癲撚左咁出邊打仗都唔閂門，因為冇生意，所以影響到好大，大家千祈唔好搞海港城啊

啲大陸閪真係好撚癲

香港真係好撚畸形

美國放風會制裁，所以唔閂，但好肯定控制室一大堆狗

得中環收7/ 8
尖沙咀銅鑼灣呢d收10俾狗做

佢地完全唔知發生緊咩事
淨係識買野
幾時先可以攬炒埋上面班藍絲高層呀

正

開始覺得局勢降溫嘛
呢排酒店又平
咪過黎鳩嗚

繼續同狗合作，其實咪一樣會制裁

就算消息封鎖，落到黎見到都知咩事，仲死都要買野，痴咗咩

好野
各界罷工反政府未

所以今日扮嘢唔閂站囉

各位可以去我個po討論下

唔好再話示威者要攬炒喇

要改口話班暴警動輒戒嚴，佢地先係攬炒根源

堅持罷食藍店！
大力懲罰黃店！

香港人咪一樣唔知出面放緊tg
和平集會丫嘛咪以為好和平囉
可以照行街買野益哂d商家佬
行街對佢地黎講緊要過一切
多得依班人先咁多藍絲死唔斷氣唔願醒

行人路上既人士馬上離開

見到咁多人俾拉 好撚開心咩

只有示威者d鋪頭仲可以做下生意 身有屎嗰d例外 d客仲可以喺鋪頭入面觀賞香港特色抗爭
d黑警一到 就放TG d客梗係有咁遠走咁遠
咁咪冇生意做

發利一樣大把人洗樓

[url]少左7-8 成大陸人生意
利申：做呢行既back office, 公司無哂生意 但上至老細下至員工都好黃，次次罷工都響應 [/url]

我無喺香港消費幾年有多，平野貴野都好絶大部分留返旅行一次過買

真係喺旺角地鐵站衝一大堆老鼠出嚟

地鐵站已成老鼠窿

無野架，班商家Ok我咪Ok囉。繼續比班警察玩落去囉。

我鐘意呢句

好多舖已經頂唔順

好多都知架
不過買嘢消費緊要d

得閒好似英超快車咁星期三放工又搞一日都唔錯

因為蝗蟲係最撚自私既，唔係自己中鎗，佢都唔會驚

爽。。。地產佬同狗狗一齊死

以前做過金鐘都係收8定9

中環同Tst名店D人都唔同層次

但換來咁多手足被捕

班警察唔好阻住人行街啦
阻撚住晒

重慶大廈okay喎，we connect

今日細規模集會班狗都要高調咁玩，佢地完全唔想停

唉，政府肯回應就唔洗搞到d商家咁慘啦

但另一角度睇，佢照開係多個避難點，好似cwb落曬閘好似死城

岩，安全D，又同樣打擊到經濟

有示威者=大量大流

ok ar

誰怕誰

而家班狗會入去拉人 又咁多cctv

G

直到班狗仆街 罪有應得個日

最好無哂班大陸狗

做得好呀死黑警多謝你哋為革命奉獻

事實如此。

咪繼續囉。俾你封得今日尖咀，下星期銅鑼灣，之後又去返深旺，之後荃灣，之後馬鞍山，又天水圍，將軍澳。

個個星期六日旺區收皮，我呢啲小市民一啲都唔擔心

一個星期返五日工，錢我就係黃舖度洗
星期六日唔係去行街就留係屋企鳩up下 ，慳返啲錢
封地鐵站，減低唔係我地既人工，係商家可營業時間，賺少左錢我地大眾市民又唔會肉痛。

商家頂唔住，政府要跪既，最後清算既咪又係差佬。

就算唔清算所有外資都會走人，咪留返紅店，藍店，黑心店。你我他一齊擁抱蝗國元素週期表。

至少我仲有朋友，社交圈子，同埋最重要既良心。

佢地無錢賺關閪我事，最好快d執撚晒佢，反正全部都係服務大陸閪

岩。我樓上已表達我既立場

恨咗呢日成世人，終於唔洗同支那人逼

港島多人有權有勢
一唔覺意被黑警打死就有好戲睇

唔通好多建制派公司係呢邊

Happy Sunday

食飯唔駛等位

經過今次先發覺美心集團旗下有咁多飲食brand

希望各位手足有長期抗戰心理準備
每個周末都出黎

望住d舖頭係由d狗係到佔路開始先拉閘

見倒好多做保險日日post愛國

我ok架，反正都唔買
但睇住班仆街仆晒街就好心涼

叫班藍絲出黎援助啦

黎緊有sogo感謝祭
有無得銅記尖咀同時開花

Good idea

玩撚到大家收皮。反正經濟好我地都冇份。

唔覺有幾差
ON99